\documentclass[9pt]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\usepackage{array, xcolor}

\definecolor{lightgray}{gray}{0.8}
\newcolumntype{L}{>{\raggedleft}p{0.14\textwidth}}
\newcolumntype{R}{p{0.8\textwidth}}
\newcommand\VRule{\color{lightgray}\vrule width 0.5pt}

\title{\bfseries Développeur}
%\author{Morel Bérenger}
\date{}
\begin{document}
\maketitle
\begin{minipage}[ht]{0.48\textwidth}
	Mr. Morel Bérenger\\
	berengermorel76@gmail.com\\
	21 rue Charles Cros, 76000 Rouen\\
\end{minipage}
\begin{minipage}[ht]{0.48\textwidth}
	Vendredi 30 Mars 2018\\
	07 81 23 78 68\\
\end{minipage}

\section*{Expérience professionnelle}
\begin{tabular}{L!{\VRule}R}
	10/2017--maintenant
		&{\bf Développeur système et embarqué à sga-automation, Rouen}\\
			&Conception de systèmes autonomes\\
			&Maintenance à distance de systèmes Debian\\
			&Déploiement d'une infrastructure IT\\
	07/2017--10/2017
		&{\bf Développeur C++/CAA à Cimpa, Sèvres}\\
	2014--2015
		&{\bf Développeur système pour D2SI (Ifs, 14)}\\
			&Développement de CGI C++ (apache, postgresql, Debian)\\
			&Mise en place d'un environnement de développement logiciel (redmine, git, réseau virtuel)\\
			&Configuration de switch Cisco\\
			&Scripting sh et awk (backup automatiques, déploiements semi-automatisés, ...)\\
	[5pt]
	2011--2013
	&{\bf Développeur au Groupe IGS (Paris 8ème arr., 75)}\\
			&Migration de BDD MS SQL vers OrableDB\\
			&Developpement d'extension PowerBuilder en C++, scripting perl\\
	[5pt]
	01/2009--12/2010
		&{\bf Développeur pour l'association Cobase (Bolbec, 76)}\\
			&Implémentation d'une application client-serveur:\\
			&C++, WxWidgets, Firebird\\
	[5pt]
	01/2008--06/2008
	&{\bf Informaticien généraliste pour PVC Création (Santeny, 94)}\\
			&Paramétrage de ProDevis\\
			&Paramétrage de WinPro (logiciel de gestion des stoks)\\
			&Maintenance de feuilles Excel\\
\end{tabular}

\section*{Études}
\begin{tabular}{L!{\VRule}R}
	12/2008--3/2009
	&{\bf Formation d'Administrateur réseau et bases de données (CESI Mont-Saint-Aignan, 76)}\\
			&Configuration de routeurs cisco, Installation des SGBDR Oracle et Microsoft SQL Server\\
			&Bases de données access, Mise en place et configuration de contrôleurs de domaines Active Directory\\
	07 2007
	&{\bf Niveau BTS IRIS (Lycée Modeste Leroy à Évreux, 27) (Non obtenu)}\\
			&Programmation C++ avec Qt et MFC, Programmation C\#\\
			&Utilisation d'UML\\
	Juillet 2005
	&{\bf Baccalauréat STI génie électronique (Lycée Pablo Néruda à Dieppe, 76)}\\
			&Conception et réalisation de cartes électroniques, Programmation de micro-contrôleurs\\
\end{tabular}

\section*{Technologies informatique}
\begin{tabular}{L!{\VRule}R}
	Langages
		&C,	C++, \LaTeX, Bash, SQL\\
	Outils
		&vim, gdb, ssh, doxygen, nmap, wireshark, git, subversion\\
\end{tabular}

\section*{Divers}
\begin{tabular}{L!{\VRule}R}
	&Anglais technique et courant, lu parlé et écrit\\
\end{tabular}
\end{document}
